美國最垃圾官員Wilbur Ross : 香港示威係別國內政！唔通去侵略香港呀 ?

美國財長Wilbur Ross係現時美國政府其中一位最垃圾官員. (我懷疑佢係中共內鬼)

Akiko Fujita
@AkikoFujita

Wilbur Ross on @cnbc says #HongKongProtests are an "internal matter." Adds, "I don't know that we would have done anything differently in the past. What are we going to do, invade Hong Kong?"

8:16 PM · Aug 14, 2019·TweetDeck

希望美國副總統Mike Pence大哥會夾實佢

侵略?我OK啊
香港人歡迎你

Wilbur Ross係美國政界其中一位最垃圾官員, 不代表整個美國政界既意見

佢有咩歷史

講真話姐

有片

liberate Hong Kong

佢一向有幫中共辯護既舊底

例如呢單

美國財長: 中國沒有進行貨幣操控

同trump口徑一致喎

陰謀論
所有立場都可以大聲講嘢 然後全世界屌柒條友
最後以多數人支持為由統一口徑 正名化幫香港

利申：鳩up
光復香港 時代革命

Trump而家都叫中共唔好出解放軍

What are we going to do, invade Hong Kong?

HKer: Yes

Trump既態度都有少少改變

突發！Trump retweet 香港示威者揮美國旗 唱美國國歌

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

關係法
各位818見

佢無講錯

條友一向奶共，同支那傾貿易戰都成日被屌對支那軟弱

《華爾街日報》: 一旦解放軍介入香港事務，甚至發生大拘捕與大殺戮，美國民主黨人便會指責特朗普讓中國鎮壓香港。他的中美貿易協議將會面臨國會兩黨壓倒性反對

Mike Pence先係真. captain america

個眼神真係好撚勁
上次個speech剩係對眼都夠殺

On9 咁都冇？
直頭企侵侵對面

最多唔一齊企 都係企側邊
真係垃圾黎 奶共？

點會係一致

註軍香港

Yes please! please invade us, make us American!

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

八婆
身為美國人，有著日本基因學人瀨共
真係屎唔臭都唔食既人渣

其實考慮下侵略香港啦
香港人咁搏咁鐘意返工，到時d稅收分dd比美國，佢地條數一定無蝕，我地又唔使做明日大愚🤟🏻

見你追擊咗佢好耐，發生咗咩事？可唔可以講下

唔怪得係貿易戰不時幫中共放水

樓主三毛

我屌你老母！

我屌你老母， 我有咩得罪你， 你仲想屈我係黨媒01到幾時?

我而家已經攪到精神緊張， 仲要俾你條撚樣屈。

如果你再屈我， 我就係連登寫遺言， 然後跳樓自殺

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

炒左佢啦

真唔真
靠大？

01統戰部同志好！